大家覺得女仔鍾意一個男仔應唔應該主動追佢?

主動溝佢,免得錯失機會,依家男女平等,女仔一樣可以做主動果個

都係等佢溝我(向對方俾暗示only),女仔要有矜持,否則男仔唔會珍惜,而且男追女係天經地義

係連登講呢d咪又係正評

毒撚開始幻想了

我係藍絲
我會追
因為我拍拖既話一定係要同自己好鍾意既人一齊
不過我又唔會力追
例如我會係咁聊佢講野 係咁sd snapchat俾佢
但約出街呢d就一定留返俾佢做
佢咁都唔做既話就算

如果個男仔鍾意你就自然會溝你搵你啦 無謂衝埋去獻醜

俾signal夠， 但真係要俾多d

對方比左d signal 我以為有機
然後我主動有，跟住佢就話唔係唔鐘意但要考慮清楚先，又話本身唔想拍拖
咪即係唔夠鐘意，係唔想同我拍拖姐
秒速收左自己皮
但佢仲keep 住對我做d 好close 既野

邊撚個話女追男隔層紗

呢個岩，可以女追男但係唔可以Chur
見過女仔一幅想即刻食左佢既樣去追人，即刻被人收皮

本身都覺得要男女平等 但主動追完條仔發現女仔都係唔好追男仔追到咁出面

應該要點追？

佢只係玩家 明知你有意思 佢可以食住上
又有水抽 又唔洗上心 不知幾好

平時都冇傾開計
主動WhatsApp人咩唔通
唔知用咩籍口開話題

主動過 嚇親佢
不過覺得自己鐘意既野就要自己爭取

同佢唔熟只係識既關係
可以點做
唔可以話鐘意既，係有好感

利申：個感覺好似係21年黎第一次有

我ex追我的，雖然一開始我無鍾意佢，但有好感，咁就一齊左啦

sense到佢都有好感先出擊

成日要矜持吊高黎賣
到最後咪錯失哂機會
男老左仲有市場，女就

之前個ex都是我追的 不過都真係要好肯定佢對你有野先好上🤦🏿‍♀️

仆街幾乎同我完全一樣

點樣叫追先
表白左，佢知道你鐘意佢先叫追？
我堅持成日搵佢但唔會約出街同表白
不過未成功

睇對象性格